不同歲數既人工

非三大u grad
fresh grad 14k
25 30 40 歲應該要有幾多人工先合理？

25k
40k
40k

三大乞食科
25 y.o.
~$17,000

25
40
60

歲數 + K

其實係要睇你做邊行

30歲+k
30+1000
3030
你大陸住？

我意思 30歲 = 30 + 000 = 30000

未理解清楚就唔好亂串人住